沒有特別的精靈角色——只有一個人。 “無怨無悔”:彼得·傑克遜告別中土|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸 
 在“愛”的窗口內，柔術精靈艾爾弗雷什從一個金色音箱和9英尺高的鍍鉻蘑菇中翩然而入。 |Barbara Ragghianti | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 這些朋友甚至還被取了軍名——Elf, Bay和Airplane。 烏克蘭“東部鍋爐”的痛苦倖存者和棺材車隊|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年9月14日|每日野獸 
 前性感精靈奧蘭多·布魯姆，甚至沒有戴上他的Legolas髮型，就變成了打賈斯汀·比伯的普通人。 一個不可能的英雄在伊比沙島綻放:奧蘭多·布魯姆打了賈斯汀·比伯|艾米·齊默爾曼| 2014年7月30日|每日野獸 
 最後，布魯姆成為了一個不太可能的英雄:從前的性感精靈變成了打普通人的賈斯汀·比伯。 一個不可能的英雄在伊比沙島綻放:奧蘭多·布魯姆打了賈斯汀·比伯|艾米·齊默爾曼| 2014年7月30日|每日野獸 
 你是一個放高利貸的人，一個可憐的小精靈; 小維是個酒商，他自己喝光了所有的酒。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 一天，一個印第安男孩在小溪邊玩耍，這時一個小精靈人駕著他的獨木舟過來了。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 小精靈坐在一根樹枝上盪鞦韆，向他扔堅果和小樹枝。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 我們讓我們緊張的食人魔和我們可憐的小精靈自己去打他們之間必須打的仗。 威廉·j·洛克 
 她看起來是原來的兩倍大，光滑的皮毛，完全沒有咆哮和精靈的頭髮，使她看起來像海豹一樣胖。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟